夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

按摩龜頭王

你都係

唔醒仲好

我出左去開工 女朋友即刻出去玩

星佢兩巴

幫我

你快d

唔啦